跳閘，口罩乎？

同埋戴左既各位會幾時除
提提大家所有會跌既野都要收好
跑先方便

無戴

跳咗成個星期都冇

由朝到黑都有人跳
個個站24小時搵人睇住咩

冇戴

畀啲勇氣來

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你平時亂過馬路有冇帶口罩？

以黨鐵性格一定報警求助， 咁朝朝d popo 就可以罰企

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

想跳閘既睇下

港鐵職員沒有告訴你的事

唔戴啦 驚閪

小心黨鐵便衣查票狗

直接跳啦 驚閪咩

無

安全至上 難保佢地有冇一日會抽後 戴左又唔會蝕 做多層保護自己